點樣可以令屋企廢老衛生意識好啲？

已經地又唔拖 塵又唔吸 咩都唔做架啦
而家叫你去完廁所閂廁板
成日都唔閂 廁又唔沖 想點啊大佬

仲要相信政府 大佬我未想死住
有咩方法令佢有翻啲衛生意識
利申：講又講過屌又屌過

家有藍絲廢老 如有肺炎恰好

由佢死 大前提係你搬出黎

睇定骨灰位
問佢想第時想住邊

冇
唔衞生咗幾十年改唔到

我已經成日去我男朋友屋企到訓
但係我點都會翻去清潔屋企
始終佢係我屋企人我都唔想佢地有咩事
所以先想問下點樣可以令啲廢老有翻啲衛生常識

佢話潵海

無可能 廢老唔會改
唯有唔好返屋企 減少接觸佢地
避免一齊食飯

由鳩佢死啦

一樣情況
所以我搬左，命仔緊要

我唔翻屋企又心掛掛
始終我屋企有牽掛係到

冇能力 可以點搬
屋企仲有隻寵物

兩字真言

投胎

我下世會小心

佢死咗咪可以唔使叫佢提高衛生意識

帶完個口罩周圍放

死前都要提高啊 一日未死一日都要提高警覺啊

情況好似我已經盡量做大部分工作 我唔想死住

屋企有個廢老用哮喘做借口唔想戴口罩出街

翻屋企唔洗手
著鞋入屋
信埋啲大陸牌口罩
etc
好心提佢 佢會話我做咩厭棄佢

仲會話咁緊張做咩 沙士都係咁過

屌 啲廢老真係好自私 累己累人

無用，佢哋就係咁生活到咁多年
物競天擇

同感
洗手係咁二卒兩卒
d鞋唔消毒踩入屋
好快奶野

住隔離果個支那呀伯日撚日係𨋢口吐痰
係日撚日呀屌佢老母

一樣，準備搬
叫佢洗手唔撚肯仲鬧返人
又日日落街食飯
仲話到到都係冇得避

我都有三隻貓，好驚佢地被捉去漁農所以快手揾樓走

屌 小心啲啊Ching
支那人幾時死

下世應該可以

根本佢地冇呢種警覺 都唔覺得驚

無撚戴過口罩啊佢 屌鳩佢
仲話咩爛鬼口罩防唔到菌

沒事兒

你養貓貓搵住所搬都易啲
係啊 啲廢老最興鬧翻人 話洗乜驚要死就會死
你想死姐 大佬我未想住啊

Btw我養大狗 好難搬到 而且自己又未有經濟能力 男朋友屋企又唔養得狗

冇撚得救
除非黨呼籲，佢地先記得住
日撚日係到「待在家裡就是對社會最大的貢獻」

我下世會小心啲

屋企又係一樣

咁我屋企廢老好過你個個
起碼會戴口罩

exactly!! 佢想死，冇理由要我陪葬
好憎佢

大狗真係難攪
同男友夾租村屋得唔得？

個個戴曬口罩咁佢咪無嘢
早排仲要係咁咳 嚇親小妹

相信政府 唔驚！
身體健康！

處決製造問題嘅人咪得囉

魂。初弒

男朋友啱啱先出嚟做野
大家都未有經濟能力
而我就仲係學生 讀緊書
點解啲廢老咁自私

我係屋企 佢經過我都拖一次地

老豆仲成日出街
激撚死

我已經放棄左拖地…
唔除鞋點拖都冇用

真係被佢地搞到精神緊張
又要洗一大筆
希望佢行出去被車撞

不如大家去解決左林鄭先？

叫佢快啲死咁就得啦

唉 日日咁我就快崩潰